[阿蝶夫人] 青衣持枴杖老婦失控 擸菜刀狂劈滙豐櫃員機被捕

【18:45】更新圖片

青衣發生刑毀案，下午4時許，長青邨有街坊報案，指一名手執枴杖的75歲老婦持菜刀狂劈商場平台一部滙豐櫃員機。警員接報到場，發現櫃員機螢幕玻璃爆裂，碎片散滿地上。

警方經初步調查，拘捕該名老婦，涉嫌刑毀，她報稱手指受傷，由救護車送院治理。警方在現場撿獲一架超市手推車、一把30厘米長菜刀及一枝柺杖，相信是被捕老婦遺下的。警方正調查老婦破壞櫃員機的原因，案件交由葵青警區刑事調查隊第5隊跟進。

記錯密碼食卡?

睇錯狂劈滙豐職員

入面開工個件點？

報工傷囉

D阿婆真係好撚古惑
平時渣拐杖慢慢行講野又柔聲冇中氣
但一到追巴士、超市掃平貨就快過保特

扮弱者世界級

是青衣臭鳩朱老母嗎？